點解咁多高登仔會做馬會電話投注?

明明高登仔個個月入4-50K
點解仲要捱狗會50幾蚊一個鐘, 仲一路返一路屌份工辛苦?

因為窮呀 屌你個閪

推

為人民服務

靠雙手搵錢, 唔駛靠父母俾零用, 有咩問題?
好過某D連登仔讀大學仲出POST 屌父母唔俾零用, 又屌父母窮